有冇cd轉無損/ mp3 software介紹

發覺自己都有幾多cd冇聽，想一次過轉晒做無損或者mp3比自己聽，音質要轉得好，有冇介紹？比錢既software都得

foobar

用 Exact Audio Copy
免費

iTunes

格式工廠

想再問下有冇以上邊個程式trace返d歌手cd資料會比較齊？因為本地cd居多

?

全部都可以自己link library
Foobar2000 就好多plug-in,啲人當player多,rip 碟都可以嘅, 但多數人都係用eac rip

明白，多謝咁多位巴打解答